泰國跑廟請佛牌

自己本身有幾個佛牌
今次去開曼谷想試下自己跑廟
順便幫幾個朋友請佛牌
有冇巴絲有跑過有經驗分享？
導遊係邊度搵大約幾錢？
有咩廟係推薦？
順路可以幫你地請埋

幫我請

師兄會去邊間廟